對呢幾日少少既睇法

以下係另一個巴打喺一個post既comment，正話見到我覺得有必要出post俾更多人睇到。

我唔係話全部同意曬，到今日我亦都仲好相信前線既判斷，但係喺呢啲風頭火勢我覺得我地一定要警惕自己，唔可以俾自己唔知唔覺變到好似我地既敵人一樣。呢個唔係分化post，純粹係善意提醒，唔同意可以不推文屌醒我:

“自己口口聲聲講:黃藍是政見 黑白是良知
首先我係絕對同意要神獸裝修 做人最緊要有裝修吖嘛
但係神獸裝修到走火入魔 一個唔同意見就衝上去神獸裝修
有啲仲要過程中誤傷隔離街坊 如果連街坊都驚你 仲點做到街坊見到未威者係安心放心 見到綠狗先會驚嗰種情況
唔想話手足好似邊班人咁分別 但依加文革？批鬥？
我心入面係覺得依一刻仲撐政府嘅人係好抵打呀 佢地都係極權嘅幫兇
但政見唔同就獅鳥係咩玩法？
我可以話本身黃/淺黃嘅人都係會繼續黃 唔同意政府做法
但再繼續落去咁唔自制 佢地就已經分唔到示威者係黑定白
到時黃/淺黃都唔同意嘅未威者行為時就真係壽終正寢

你可能覺得我係民意撚 會講依一刻會轉嘅民意係冇用 要嚟者罷就 民意一早歸邊

示威初期我都係咁諗 但依加唔同 我唔會我地會未去到真正反擊見到希望嘅時候就因為自己失誤而被打壓輸咗 我開始諗大局同後果

我會講 民意冇用民意歸邊係同溫層一廂情願嘅諗法 而且係要驚失去民意 冇民意嘅支持 我地行唔到咁遠
冇錯 知道政權黑暗嘅人係唔會變 所以我話我可以話本身黃/淺黃嘅人都係會繼續黃 唔同意政府
但唔同意政府同支持未威者係冇必然關係
簡單講 歸咗邊嘅民意未必全部都玩核彈都唔割
希望大家做野前可以諗下個正當性 黑警冇人撐就係冇正當性 我地口口聲聲打住公義旗號 我地反對緊人地做嘅野 無理由自己去做

講咁多只係想講 請唔好忘記仇恨 但唔好俾仇恨支配 保持理智行事 仲有10日就到人權法案 我唔想輸係仇恨。”

1

2

3

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

4

5

講左好多次，勇武唔係因為政見爆鋪，360因為福建幫，中銀因為國企有政治任務，美心因為去UN抹黑手足，有人誤會應該解釋清楚，唔係用一定似是而非既說話去亂傳

6

7

支共出盡奶力打國際輿論戰

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

好笑，又係人權法，人權法過咗係唔係會即刻答應五大訴求？
人權法係用嚟攬炒斷港共後路，真正需要嘅都係要香港人自己落手爭取返嚟

其實我覺得到宜家都冇出現亂裝修既情況，但係唔少post講到之後要係又裝修唔係又裝修咁